夢見共產黨步處十年既一步棋，慎防航空業崩

以下為個人觀察同發夢夢見後分析，長話短說
因航港龍都係英資太古集團札根香港既重大企業，坐擁香港大部分航線，連中国人都選擇到香港坐國際航班
共產黨目標係希望吞併國泰航空所持有既國際航線，由東方航空同南方航空全面取締國泰航空既地位

國泰點仆街都好，始終香港人同國泰係命運共同體，國泰一收皮香港航空業會全面赤化比国企入侵（南航，東航）

機場要佔，不過唔好見國泰仆街就拍手，國泰仆街航空業會全面赤化

push

推

呢個炸彈其實好大，一爆航空對7成赤同玩撚猿無分別

幫手推下等多啲巴打睇到，我p牌推唔到文
呢個無可能fact check到，係個人觀察同綜合各個資料配合共產黨慣常做法推測

假若香港成為獨立國家，國泰都係好重要嘅戰略資產嚟

求巴打認同我既睇法幫手推呢點勁重要，我想提大家，不過p牌仔得不推文回覆

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

其實國泰已經有被共產黨郁緊，只係大家無發覺

當年為左中國航權，要同國航互控
我估中共今次利用中國平民嘅反制，同英國佬傾，國航成為國泰大股東，太古先可以繼續賺

而變大股東之後，中國一句國泰已成為中國人話事嘅航空，中國人唔使再反
吞公司兼吞埋航權

國泰死全航空業會死，因為共產黨極想將香港航空轉口港既地位過比白雲同深圳保安
係，但係黎緊十年既走法我大約推算到，共產黨同一招就吞併左好多公司

Push

深圳機場今次一定睇住嚟食

當貨運大跌，保安起朵，就係我地輸到直不甩既時候
香港廉航係一步棋，做臭香港航空業用，我地唔難發現對香港既航空企業包括國泰，風向都係極貶

其實金融，政府工（包括AOEO警察），校長教師，電訊等等，好多行業都赤化緊，相信本土地產商將來都敵不過擁巨大官商政治力量的紅企，敲詐勒索，至親失聯，黑警＋紅法官，公檢法一把抓，想點都得。

pish

推爆佢

一定要支持國泰
佢點因航都好
最多到時改革

721
811

推呀

非p牌幫手推，嚴重性好大

唔割
撐國泰

以後盡搭cx ka hkexpress

深圳機場股價升到上天

保國泰，護空權

封因航太古同港資底公司，不論藍黃都要用，唯一對抗商業赤化方法

點都唔好割國泰

我唔想第時得大陸機呀

係，國泰係共狗10年計劃之一

唔想就幫手推，我p牌推唔到，遲啲我再觀察分析其他走勢會再開post提大家

想問可以點撐
買股票要人多買先升
但而家係咁跌仲有人敢買？

點都支持CX

幫國泰拉風向，國泰焗住開memo跟中国政策係逼不得已，，佢幾閪都好，始終命運共同體
你要知太古英國底點都係在商言商，唔會隨便跪，幫佢地保商譽風向，坐飛機坐返國泰，國泰根據地係香港，香港人都唔保就玩完

機場照佔，國泰盡幫

機場要佔，不過唔可以比國泰死

721 811

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

五毛轉左策略散水大家小心

傻9標題黨有無睇內文

【請大家記住抗爭係一場賭博】

我地同香港中共連埋一齊
抗爭一定會損己先損到暴政
每一次都係賭博，賭敵人定自己唔掂先
暫時黎講機場抗爭效益最大
癱瘓機場半日立刻成班土共港共高官跳出黎
又上曬全球頭版令香港正式成為抗共前線
唔好睇少香港價值
外國商政無錢賺發窮惡分分鐘惡過共產黨
呢鋪賭得過
所以拜託手足們睇任何資訊都有批判性思考
唔好聽到某件事有壞處就狗衝散水
仔細考慮下究竟利弊邊個大
一件事變數大可以係缺點亦可以係優點
除左Fact check
我地優勢係識得思考
就算你覺得中共好恐怖政權好恐怖咩都好
但唔好比恐懼騎劫自己大腦
揸實暴政春袋（經濟）黎錫

繼續

無用架，我講同樣既野比人屌到仆街，叫人諗定下一招，萬一呢招無用點算，成班屌我五毛分化。
個個當左係機場坐就會支爆

坐機場係要做，不過長遠睇一定唔可以比國泰冧

但政府借我地打國泰，要諗定後著
我認同要坐，但要小心政府停航班

唔好屌，推風向順國泰就夠，坐飛機買返國泰同台灣機

同意

記唔記得雨革點解輸

五大訴求，三大原則

幫手推

傻啦，trump唔會真係整死共產黨

好多人以為侵係正義之師

國際航線方面,國泰或英國佬應該搵英國/美國來講,因為國泰只是民企,對中國大陸國家機器沒有勝算,所以只把問拉到國家級才有得玩.

agger, 幫推

721 811

貿易戰係因為習大大搞永續帝制同光會deal唔掂數，美國先引爆貿易戰炸彈，唔會真係整死共產黨

香港人自己唔反國泰贏面就高

深圳本身就係支共係南方既基地，有極大政治勢力
當年支共阻撓玫瑰園計劃，就係唔想香港壯大空運地位
當時係深圳岩岩落成黃泉機場
支共講唔出口，所以就用基建債藉口誣蔑港督
支共最想香港人死，最想香港既產業比深圳食晒
你家下班人玩自殺，癱瘓自己產業，支共笑到收唔到聲
攬炒 ?? 咩叫攬炒 ??
癱瘓自己機場，對支共有咩傷害 ??
香港唔係泰國，唔係英國
香港既情形係極度特殊，因為香港唔係一個獨立國家
背後係一個宗主國，係一個一直想你死既宗主國
佢唔會怕你癱瘓你自己，佢直頭想你自行了斷
等你比佢既親仔生深圳咬落黎

方向你估真係私怨拎 ??
佢成日針對叫因航
唔係因為私怨
而係幫黨消滅香港既勢力企業
你班友玩佔領機場，玩死國泰
究竟係咪鬼 ??

你岩少少又岩唔晒，共產黨係想深圳取代香港，想 同 實行係兩件事。
事實上共產黨真係好驚香港崩，所以佢地做法係換卒不換帥，換走實力企業用國企取代，但係又要保留香港國際地位
香港關係法同獨立稅區一斷，共產黨死先過香港。

我而家係同你講緊機場，空運地位
支共由三十年前，玫瑰園計劃，就已經係密謀緊深圳食你香港
你而家仲自己玩殘自己，支共真係笑到 GAP GAP 聲

係支共眼中，最憎你地香港功高蓋支
支共最想香港地位平凡回歸，方便將來更快悔約一國兩制
當年係以為港英只係看守政府，唔會拍板搞新機場
當時深圳就已經起緊黃泉機場
8964，衛奕信勤政先香港人之憂而憂
忽然將赤立角機場拎返出黎拿拿聲拍板，搞玫瑰園計劃
振興8964後既信心危機
係支共眼中，衛奕信係搞亂左佢既部署，空運地位由深圳食香港
但係支共當然講唔出口，唔通講出口話要香港死，唔比你發展咩
所以當年咪夾硬屈衛奕信搞基建債，逼英國換人
盡量拖延赤立角機場去比深圳黃泉機場壯大
你呢廿年仲守到空運中心地位，全靠衛奕信捨命咋！
你而家玩自殘 ??
支共會怕你自殘 ??
泰國癱瘓機場，英國機場罷工，背後係對付一個背後一直想你死既宗主國政權嗎 ?? 香港既形勢，根本冇得學泰國、英國照板煮碗！

我地睇法好近
係講緊既食法唔同，支共呢家已經唔係想用深圳機場取代香港，而係想直接將香港航空業收為己用
同國泰換股已經印證左呢點

黎緊應該係威逼國泰比佢加股份佔有率

支共陰乾香港，係一定會陰到盡
無論機場地位，航空公司，國泰機隊，國泰機師
用得著既野一定陰乾換走比深圳接收，用唔著既野就摧毀
因為支共最憎你地香港人功高蓋支，特別係前半世一直妒忌香港既習近平

攬炒論者
究竟係想香港同支共攬炒，定係香港人同香港人攬炒，支共成為最大贏家?

泰國癱瘓機場，政府寧願向示威者讓步，因為執政政府唔通將自己既空運產業送比越南咩，泰國示威者面對既係自己既獨立主權政府既鬥爭

香港係完全唔同，你癱瘓機場，支共最想順水推舟，將你既空運地位一切比深圳接收，傀儡港共唔係一個獨立主權，唔會保護香港人架，香港面對既係一個傀儡背後又一直想你死既宗主國政權

白粉報十幾廿年黎一直攻擊國泰

郁左起碼十年

做所有事離唔開一個錢字，所以一定要從源頭開始打擊金源

國泰盡晒力

要保國泰

yes 機場點都要佔， 最多用國泰

我又想問，既然大陸想郁國泰，如果我地keep住去機場，會唔會間接助攻大陸收購？要知道國泰航線好多，塞一次佢都咪話唔傷...

呢個POST咁高汁

佢停飛已經賺少好多 本身已經蝕蝕地 佢比中資收購多得你地唔少

唔推唔得....

721 811 818

無咩航線既公司會收皮先定大公司收皮先

612 721 811

但係其實香港已經收歸咗畀中國 已經成為中國嘅一部分 咁點解又要整死佢呢

想佢地就不嬲係咁想啦，不過，大家又有無想過點解搞咁耐都過唔到香港？

而香港點解贏既優勢係咪已經無左？我又唔係咁覺得。

某程度上，香港係處理緊一 d 中國自己 handle 唔黎既野，所以點解一直以黎香港都係中轉站而唔係上海同廣州。

中國要染指航空業，唯有透過不斷蠶食國泰以達至換血。
除非南方同國航響香港既勢力比國泰還要勁。

你係咪搞錯左國泰係面對一個國家既資源

你認左個好有錢既養子，但係佢又唔叫你做老逗，你會點做

Ching

佔中資航空check in

永不割蓆國泰！

又話焦土 又話保護CX 好矛盾
航空業崩無人黎轉機, 自由行唔洗再黎轉機

加埋個信用系統就真得游水先走到

係國泰當年要搶港龍變左自己放國航入局，依家自己捉蟲

p牌無罪，燈中有理

國泰，太估得返45，中東有10 國航30。55 波

cx好重要啊

Ching
咁落去應該無得搞？
太古已讓步？

一定撐國泰

中共已經食左OOCL 董伯伯既家族生意
船運已經制霸... 估唔到咁快想搞埋空運

我都估唔到三日就已經換埋，原本預有一個月時間

唯一可以做就係keep住留意有無換股 / 收購 新聞，有一定要抗議

國泰最重要係佢貨運量大到有國泰獨立既空運倉，地勤服務龍頭HAS又係國泰子公司

我地可以點幫到手

國泰仆街就益中資

今日換ceo共產黨真係太快，我都估唔到
可以做得3樣
-一定要唱好國泰商譽
-坐飛機坐返國泰
-密切留意未來關於國泰換股 / 被收購 新聞，有就要反

我估最大可能係國泰以自身股份收購某国家航空公司，表面上國泰收購支那公司，實際係股份分餅

推
Btw 部署

黎緊會唔會成個swire group全面失守
撤離香港
到時可樂都冇得飲

講起可口可樂，我有個佢地初投資設廠中国既故事
一年佢地就斷約即撤

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

【逆權運動】被「取消」航班50分鐘前偷偷復飛 空姐轟機管局鬼祟 -

唔會割，但我地做到既野有限

816 㩒完美金去遮打 817紅土 818倒灌維園！

點都唔割

想聽故

811

唔割已經幫到手，唱好佢，唔好比紅媒唱臭佢

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

818

留名聽故

原本想開post講但係p牌仔得每日一篇
我有唔少中国既史實故事同官場現況

年份我唔sure，應該係80年代改革開放個幾年，可口可樂想投資13億人市場，想係四川重慶市設廠

當時中國有以下條件
-所有投資費用，可口可樂公司自行全包
-當地政府對廠有51%擁有權
-管理層由四川地方官同可樂公司共同擔任

中国負責土地

可口可樂素人投資支那當然應承左。
之後一年，中方既管理層s瘋狂開公數買名車、買屋、買名牌，話係工作需要
又瘋狂開公數去外國 (旅遊) 參觀廠房。
季度報告cost條數有幾差你知啦

間廠開左一年，可口可樂主公司平衡左個投資銀碼搵返個本金，廠房設備全部唔要即時撤走

後來重新設廠班鬼佬聰明左就識落條款

結果，

手動推文

上面岩岩打完，爬文睇返

我覺得自己唔亂開post好啲成鳩日燈中

Pish

以後都叫因航

唔叫

雖然唔知真定假
但希望大家會向呢個方向思考一下

鬼佬都...

我覺得唔係咁易 支国既空管出晒名 一個經常守唔到時又唔知要等幾耐 又唔多安全既地方點做航運中心

當我將你碟飯，玩到臭過屎。
我碟屎就會變飯。

國泰撐住

國泰頂住

可以點支持國泰?

去機會發夢淨係搞中資航空counter, CX就人鏈保護

隔離post話要搞怡和太古
幫手過去屌醒佢地

搞機場果班正冚家產

個啲風向文

上面寫左幾次原諒我真係懶爬文thx

幫手去旅行坐國泰

唔可以割國泰！

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

國泰 HAS 國泰空運站 HAECO
全部係太古一環一環守住航空業，小一環就會斷

用力推，我p牌無得自推

2推

針無兩頭利
搭多啲國泰幫補下啦惟有

CX係朋友

唔算朋友，係命運共同體

大佬！而家何杲又辭職，越來越多野比大陸控制，點算！？！？

何杲被辭職，已經赤化

推爆美國個香港人權法，香港關係法變動，聯繫匯率會變，支那死得快過你

可以詳細解釋嗎

國航東航南航呢啲第三世界航空公司服務差到

重點係聯繫匯率，因為有個問題無乜人知
人民幣一定要換港元先換到美金，無得直接換美金

港元對美元升，美國一定會推高埋港元對人民幣，即係要用更多人民幣先換到等值港元，再換美元。

港元對美元跌，即係支那要用更多港元先換到等值美元

如果美國按現有棋局玩，會玩亂支那既匯率制度

以下為個人觀察同發夢夢見後分析，長話短說
林鄭月娥都係英治香港時期出生係香港既本土香港人，決心為香港做實事，連其他香港人都冇林鄭咁心繫香港
共產黨目標係希望吞併香港政府所持有既自治權，由廣東省政府全面取締林鄭政府既地位

林鄭點仆街都好，始終香港人同林鄭係命運共同體，林鄭一收皮香港政府會全面赤化比中共入侵

國泰係赤臘角有太大控制力
3間航空公司
1座專用空運倉
HAS前線地勤
HAECO港機工程

輕輕一推

十卜國泰

我地撐國泰！

唔好再叫因航
叫國泰

有何方法可以援助CX?

咁林鄭點樣幫過香港

唔撚反映

下次見中資就搞
見國泰就要放人入
國泰I love u

諗下點樣保太古同國泰

佔機場個陣放國泰過
但jam中資航空？

Jam哂所有中資

搞咩光會

點都撐國泰

其實有禁制令我唔agger再玩機場，黑警可以唔聽，法庭禁制令真係唔好鬥
始終呢家依然係三權分立

不割！

我估計唔知咩會係永續制問題有意見，習近平唔彩佢，咪引爆個炸彈 (貿易戰) 黎撚你，你估呢個炸彈爆得咁勁無預先排陣？如果預先排得陣，個時間一定係連誇幾任總統先排到，有咩力量可以連誇幾任總統？

撚到你投降就會放你過

巴打

國泰

可以點救國泰？
換左兩個新大佬都係中共既人
佢要內部爆
外人救唔到

佢股權未過50%有得救

推
支持國泰

爬文，上面講左，睇英國佬救唔救

唔係共濟會就係光明會

共濟會同唔知咩會其實多數同一批人共濟會係社會菁英，唔知咩會係共濟會既菁英為主

所以唯一能做係撘多d cx?
佔機場攬炒其實應該圍貨運
客運係for 國際輿論

點都要撐國泰
諗下太古嗰陣時點撐我哋

幫佢保住商譽，港豬好蠢，我地煲起個商譽就會坐返，至少你班蛋散咪再叫人因航先
圍貨運無用，你都入唔到禁區，非禁區範圍圍黎無用

國泰同太古真係養左好多香港人其實純講個人利益你隊冧佢無好處

咁今日誠哥登報,咁夠膽咁樣登,而佢又係共濟會既人(唔知光明會有冇份),
係唔係即係佢知道短期內支共會比__會有大動作搞到翻唔到身,唔怕秋佢或佢個仔算帳先咁做。

呢單唔關公會事
李嘉誠十年前around 2007年金融海嘯後已經偷偷地撤資賣地，到今日撤得7788，根本已經唔怕共產黨。
我睇法係共產黨要佢表態，佢怕煩咪表啲無棱兩可既態，既交到功課，你班友又唔會嘈。
咩藏頭詩佢根本可以講完唔認，佢無明確講嘛

師兄好厲害， 想問下你覺得其實深圳幾耐會完全取代香港？ 啲人成日話香港會係等於美國嘅new york, smart 嘅stay香港,廢嘅番大灣區

但其實係咪深圳先係new york?

第一，深圳1979年改革開先正式發展，around 40年，更要唔係最重點城市，你覺得中國政府有無能力40年就追到英國100年既建設？
第二，現時深圳物價同香港睇齊，房價極高，但係人均收入少香港一半有多，城市人白領月入4000-5000，藍領3000-4000。
第三，貨運量比唔到香港，香港空運業係全球最top人所共知，海運更唔洗講係香港起盤行業。
第四，深圳係富得快，不過虛有其表，用全國資原去推北京上海深圳，地理上係正確，但係一個城市富唔富有，唔單係講自身資源有幾多，係睇埋外匯收入有幾多，外資佔本地比例。

唔係發展中國？

純粹係諗下而家啲後生仔千辛萬苦買層樓響香港，其實會唔會買響深圳化算啲， 如果融合是最終不能避免的話

國泰不割

同CCTVB情況一樣.

而家啲航空 機票page一大班人係度講因航不了

你攞得到300萬點解唔投資移民台灣

個班撚樣邊間平就坐邊間最後又係一車車去買hk express

純粹覺得台灣最終都會被武統
同埋我冇打算離開我家人咁遠

武統武條鐵共產黨建國70幾年，要武一早武左

如果選咗韓國瑜出嚟咁點搞 🤣🤣🤣世事呢啲嘢好難講

台湾发大财

嘩 原來貿易戰有咁嘅內情 影子政府？

stand with cx
理性post

兩個都係以前國泰mt 出身, 一個haeco ceo, 另一個本身國泰director 啱啱調左去香港快運做ceo, 轉個頭調返黎國泰

兩個都係太古人, 即係起碼依家太古仲係對國泰有實質控制權

買香港快運都ok, 依家比國泰收購左

投資變左俾領導人出公款買奢侈品去旅行

CEO都換埋
國泰仲有得救咩